保安牌課程爆滿，要等成個月先上到堂！

唔信就自己打電話去問
之前不嬲係可以今日報名聽日上

代表好多人失業無野做？

廢老末日

但宜家保安都冇工開
咩event都冇哂

守屋宇

隔離中心保安 傳聞一更的8碼; 月入三皮野。

係，一個空缺幾十人爭，好多都係後生仔

要人呀！做任務既時候喇！

「香港監察」創辦人Benedict Rogers拍攝短片，當中提及美國國務院最新公佈的年度人權報告，詳細分析了香港的人權狀況。他又呼籲市民積極參與聯署，向美國施壓，制裁損害香港自由的權貴，守護港人基本自由和權利。

好撚得人驚！

師兄 8碼點解？

8個鐘

見依家出面登果d保安廣告唔使一陣就比人接左 d價比起之前又低咗 真係多咗好多人入行

而家做保安其實好大風險，d人出出入入好容易中招
之前炒散但到2月頭都係唔撈住等肺炎過左先

真正廢老末日全部後生入哂黎

比自己人分哂啦

炒散保安而家難搵嘢做

係正既
做過會所夜更
差唔多日日訓到天光
好撚爽

做非住宅ge大多數都可以好好訓

我做果個盤全部換哂後生 啲廢老俾人雞哂

咩事先需要起身？

屌，想入行

3zero又贏

你平時份人講嘢係咪好撚閪? 點解你會一開始就要覺得有人質疑你

屈蛇贏緊？現職保安師

而家連周圍都有保安探熱，照計應該多工開

有保安牌有閪屌

炒緊散 1k 一日 12碼

保安牌要人中之龍先考到，應該都冇我嘅事

廢老

廢老未日
利申都做緊

有冇介紹

大把人失業去做
保安閪極都有萬幾蚊個月吊住條命

點會咁高

長企？ 做啲咩咁高人工

6日12碼去到萬尾兩萬添

駿洋邨$28600 12碼 一星期一日假

香港真係癲
後生淪落到爭保安做

今年會有幾多人參加曱甴大招

咪玩啦
8/9碼都700蚊/日

年年創新高啦，做黑警可以打人又有ot 錢

成班傻仔保安
我一早就有牌啦

保安依家咁高人工架咩？ 我無做幾年，保安牌都過期，記得果時12碼都係550蚊
炒散1k一日有咩做？

係香港先多老人家做保安姐，又唔好定形某一些年紀或某性別先做咩工

有頭髮邊個想做幟哥，保安易入行，要求又唔高，所以咪多人爭囉

早幾日去動植物公園
見到d保安坐係到玩電話
搞到我都想考返個

冇野做都冇辦法既
呢排d展覽/酒店收晒皮,冇晒炒散做

定係好多機構都冇開班
得佢開 先谷爆左咋

諗下好啦，理想同現實相反

講真，正常保安都唔應該請老人家啦

保安公司趁而家踢走d廢老

老人家本身就無勞動力
請黎都唔知做乜鳩
呃飯食

香港係亞洲甚至乎世界上既保安之都全民做過保安都不遠了

屋企樓下d坐頭洗唔洗考保安牌？

失業無野做你養我？

做保安一定要上堂簡單考張保安員證（藍色紙）。冇牌做保安間公司死梗

要

公園返9個鐘一萬人工都無

識個人之前番開pt 80蚊個鐘 而家跌到70
唔知會唔會追得上股市個跌速

我冇鬧後生係鬧香港喎

sor睇錯

真係好多人想做保安 呢排請緊人日日都收到wts
但7成係大媽呀叔 wts interview 直接收佢皮

咁係咪可以暢談政治先
保安比人覺得係藍原因就係太多廢老

全民保安

加上全民練武重駛驚政府？

12碼收緊千6一日 商業大廈

咁高架咩

保安咁高人工咁無人做其他工啦

我做緊座頭(唔係保安 做要保安證)
大部分時間坐係到上網 玩手機
你話好唔好做

呢行唔好預有前途
不過當番幾個月part time其實幾爽

經濟差新指標

淨請後生？

多左後生囡囡做

已經開到五月

呢個價好幾年喇，不過出得呢個價，你唔好預易食。

但正常夜更12碼就17k唔難既，後生識英文可以叫高d添

12碼真心辛苦

辛苦到爆肝咁
冇哂私人生活時間 日日唔夠訓

唔一定 你有料50歲都請但9成藍絲大媽呀叔又冇料

又好嚴格呢，夜更要成日轉位好辛苦，又好忙，返住宅啲閪客好難應付，上司又惡

保安要咩料

做foodpanda 啦

用格鬥技制服小偷，懂詠春優先考慮

冇呀要求高少少姐 識睇識講英文 要識用電腦word excel咁囉

做過狗囉
中環堆甲級全部都係4～50前狗

有錢冇命享

諗起果時上保安牌個堂，有條友唔識講廣東話，聽又唔識，話佢家姐逼佢黎讀,勁撚毒自閉果類大陸人應該，阿sir o左阻，係咁關照佢，話不如退錢你走啦

不嬲都暢談
不過講真晚晚12碼邊有心機傾計 後生個個自閉做自已野
係之前啲廢老日日埋怨辛苦多野做 結果俾人起撚哂

柯尿

點解咁多人做保安咁嘆我又唔覺既，我都做過炒散保安，有好多係每兩小時轉一次位或者企門口長企

勁多後生做d學生個個太得閒
班廢老比人搶飯食

我屋企人本身喺機場的士站做
依家炒曬所有人咁濟

18歲卜卜脆做保安仔

機場係咪變左死城#yup#

好多的士到入嚟等客都等唔到咯
機場死城就梗咗啦早排

上年仲有笑我做乜考保安牌，你班傻閣，無sales做扺啦

你都傻，有人嘅地方就有保安

爽

岩 後生有實力唔驚炒

有乜辦法先？
宜家呢個市道sales都做唔到啦
反正都係騎牛搵馬捱過咗個疫情就夠啦

個時廢佬多咪低價啲

肯定大把

失業 vs 25k未計福利喎

都俾人搶晒單啦點撚樣做

八小時 十二小時叫十二碼。

藍色廢佬成日去中國叫雞嗰啲一定要炒
公司開支不足所以需要解僱一班咁樣嘅垃圾

講到好好做咁，兩萬幾蚊啫，連登咁多廢青。

事實好多保安連兩萬幾都無
好多外判保安人工好低

機場保安真係有兩萬蚊起

有無tg保安谷？

十二碼吖嘛，又遠又工時長只有奴隸做得到

請夠人啦，而家你約撚到時間上去咩

有乜咁出奇 出面行行都炒人 大把人衝去做保安
隔離營 1100-1500/日
醫院 機場博覽

利申：炒散保安

多中老年人嘅whatsapp group啲工人工都好低
Tg 谷會唔會好啲，多後生仔

呢個真，仲要全部都係藍血

烏大龜又贏

最撚威水係你啦 搵到過百萬年薪未
廢青前廢青後 你藍絲黎？

做保安唔好貪高人工啦on9
好多時人工多1,2千但做多十倍野
咪撚制
新入行唔識野既先會係保安界博上位， 做得耐既就知道呢行只係可以有萬零蚊吊住你條命一條路簡

兩星期前想上都要排到4月12號

宜家大把保安工有萬六七以上，不過後生仔唔到絕路唔好去做，純粹賣時間青春換錢，無技術可言

餐廳做到狗咁同保安坐成日玩電話一樣價錢 咁點解要辛苦自己做到狗咁細個做左4年餐廳經驗

保安100%冇人工加冇得升（唔好話升主管
餐廳有啲機會

不過最後ai十幾年後會取代晒呢啲工

萬六七都無呀，有萬三都係做死人果隻

保安要同住客密切接觸

後生仔失業做住先都唔錯,好過比班廢老做

我已經唔係貪高人工，低過市價都做到仆晒街都見過

中學畢業，基本英文溝通，in中環甲級商廈in-house一定有，除非in d 19商廈

而家呢個關頭做保安真係 諗得過 過咗呢間先再諗前途問題

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

無乜人入行

咁高人工係咪好辛苦架

工時長，冇前途，邊有人入行

唔止工時長啦，有啲無得hea唔比玩手機

仲要對住藍屍上司/同事

夠惡嘅人先可以做保安，兇走啲賊人
同埋惡啲唔會比公司同事恰

我讀緊大學，part time都有番保安，之前有Benz event 都1300一日，宜家番科技大學一個月番20日都有18000蚊，做餐廳d人工小好多，又辛苦咁多。最緊要你唔好介意人地點睇你，都係搵錢買野姐，犯法阿

Benz event 外戶就卜街

戶外

機場嗰班負責睇護照先俾入去嘅保安 咪好Q得閒 應該要cut人啦

有冇得簡返8個鐘only？

科大個邊一日返幾多個鐘？有冇得訓覺／hea？

呢加上環 返Pt Cs 要保安牌
呢加都1萬3$
但岩岩畢左業
又遇著肺炎 真係喊三聲
只可以做住先

保安牌 同 綠卡 包括好多範圍，入下d地盤呀 工程範圍於要綠卡

保安人工越高越嚴格
地位低比人串比人屌要忍氣吞聲好受氣係咪個個做到先

唔單止唔夠訓重要比人當狗屌，好嚴格架保安

依加連押運員都已經唔請

請個後生擒高擒低整野換野都得
廢老得個坐字

冇人手所以請老人
唔係老野先做保安

巴打係咪物管?

保安唔好做外判，人工低地位低專做豬頭骨，係人都屌得，又唔hea

新鴻基嘅保安都難做，後生csa坐係到玩手機啲野要保安搬，iss 果啲都係垃圾工，啲阿sir 以前做狗，經理都係退休狗，對人好嚴好惡，那怕係一個保安仔